【不要說 黑警，要說 殺人犯 強姦犯】

黑警 佢地唔驚
叫 強姦犯 佢地心理壓力會大啲

pussy